搭車坐出面嘅都幾仆街

每次搭車總有人鍾意坐出面，hi你差唔多滿哂，
坐入一個位會死？
最仆街嘅係 當有人想坐佢隔離，佢就會坐入一個位
Hi你 一早坐入去咪得

死都要霸住出面個位先係死仆街

大多數係啲撚頭唔想有人坐佢隔離，拖得就拖
有少數就以為自己好早落車(你老味過半程就仲覺得自己早)
仲有極少部分就真係好早落車，唔想坐入去

呢啲人真係好ON9

唔想曬到太陽

香港政府，地產商仆街d…

真係好仆街, 側果少少我果行入去

點

咪就係d坐出面又唔撚讓人出去既仆街做成
側果少少我點行出去，hi到少少仲要之之聲

利申： 頭站上車坐入面

痴線 坐邊都沒得簡 抵你沒自由

文明係自由既基石
咁無文化既人唔配有自由

有啲嘢唔洗法律管制都應該自動自覺，依啲係一種公民意識

打尖嘅自由都冇法律限制架，所以你可以自由咁打尖？

幾時先可以由羞恥心嘅層面，升級到罪惡感嘅層面？

窗口曬啊

如果唔係你D仆街咁大份我洗撚坐入去
不過最好咪坐我格離啦

我見有人坐出面
我大把位都會坐入去坐佢隔離
佢又冇得屌9我
夠彊咪起身調位

我會直接坐佢大脾